其實半夜揸改裝死氣喉電單車既撚樣幾時死？

屌你老未個死氣喉嘈撚到on99
自撚私到呢

屌, 好撚仆街, 半夜三更係到嘈, 仲要唔係一架, 多數幾架一齊接力咁嘈

電單車提提你：

陣間遮打見

樓主樂意幫我個新post推10下嗎?

唔想聽日1月19有幾百人大圍捕嘅，請入嚟(2)

在朋友屋企體驗過
真係好撚痴線， 勁撚過鬧鐘

睇緊呢個post果時有部勁嘈既電單車起樓下經過

呢啲車如果泊圍村真係爆硬玻璃

連登仔:驚d 46司機唔睇盲點hi到佢地

其實部車又唔係快，香港又唔揸得快， 整到咁響，好鬼自私

台灣就公投完啦 咁香港人呢？

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android

原post

有好多46都改

咁幾時先死曬